點睇d人捧熱刺多過捧鏝

熱狗post開到120
鏝得118

但鏝拎左幾次冠軍都少人過熱

香港人要靠mma黎舒緩壓力

冠軍同多唔多人捧係冇關係
有隊垃圾成十年拎唔到冠軍仲多人捧

證明熱狗長期比人爆閘

曼城以前係升降機，反而熱刺未跌出過英超

你講果隊垃圾十幾年前都試過拎冠軍光輝過
但熱刺呢

真

熱刺好耐以前真係有成績有球星，有長情球迷唔奇

無大水喉呢隊波真係wfc

爭咩 傳統big4都未出聲 其他wfc

捧鏝多數零零後
我哋六十後捧開紐卡素布力般

聽講熱狗個數假 以前高登太少人留言
唔夠1001又開過

係連登又真係1001先開wo

有隊垃圾直頭冇拎過英超冠軍啦
八年無冠算得啲乜

好酸

熱刺

on9先會數住po數

以前parker sandro modric真係好好j

鏝以前中下游
10後用錢堆砌出黎
會棒既人大部份都係波齡好淺

爭乜撚,兩隊最近攞既都只係聯賽盃,8年同12年有撚分別

熱刺以前好多球星，曼城係近年先多返d球星
一d唔出奇

唔撚比人由孫繼海果時開始捧？
就算真係08年開始捧，而家都20幾歲啦

阿po 有個ching(O_Giroud)成日係阿po但原來熱狗黎好嘔心

依個真，mma po成日都有啲人扮mma迷入去留comment

點睇？。？關你撚事咩

知唔知乜野係大部份？
09前有撚人理咩
成隊輕輕鬆鬆用錢踢出黎
會棒鏝既人一係好有愛 一係膚淺
D球迷經唔起咩考驗 衰幾季就散架啦

即係09年捧曼聯果d就經得起考驗
屌你老母你真係屈得就屈
捧左起碼十年都叫膚淺
你捧邊隊咁撚把炮啊

唔好介意 幾歲？ 睇左幾耐波？
你鍾意鏝d乜？

成隊波唯一特色就係錢

曼城都叫無特色
由10年開始已經玩地面滲透，玩左就黎十年
除左三四點先有得睇既巴塞之外，正常亞洲人時間想睇傳控唔睇曼城睇邊隊呀？

原來係死利狗
利狗有乜撚野特色呀屌你老母

即係捧一定要捧歷史悠久，又唔可以俾班主課金個D隊先叫識波？
智撚障。。
有錢就唔捧得？睇左幾耐波同鐘意一隊波有咩關係阿？

0506已經係第個forum開緊live post 0708係高登開緊live post係咪好膚淺

唔通捧韋斯咸咩

有啲人近幾年先學人傳統強隊然後笑鳩人地金錢足球無歷史扮老屎忽真係好撚好笑
身邊幾個人都係咁

因為要引戰嘛，挑起top 3 其中兩隊互罵，你估邊隊再開心

曼聯破過產 比金主入資先生存
睇返歷史啦金錢球隊

唔好介意 猁成隊波唯一特色就係柒

冇冠

呢D人識投資未來

同埋冇英超

香港大L把勝利球迷

熱迷好撚多on9

啱，見到ching成日去熱狗po搞事

公道講 大部分人都係勝利球迷啦
十年前既勝利球迷高尚過今日勝利球迷咩

鏝根本就完全係靠油王入主先有今日
等於二世祖話成功需苦幹一樣咁嘔心

真係唔好怪點解猁狗喺波台比人圍

全撚部都on99

鏝迷有講過成功需苦幹？
一路都認金錢足球啦

十年冇冠係邊隊 阿狗？佢地好似有足總盃

死猁狗1次英超都未拎到就成波台公敵
球會賤 球迷柒 屌猁老母

笑鏝迷波齡淺果d,細個果陣咪又係因為曼利阿車成績好先捧

關咩事
咁連登邊隊最多球迷？

你條賤種係咪唔講曼聯會死

係咪要睇超過廿年波先有資格支持球隊？ 戇撚鳩仔

計全球鏝收視過曬車刺阿啦

YES

當年維拉捧歐聯時已經開始捧

得罪講句，鏝迷全部係無價植既
如果個班主當日唔係投資鏝城係牛津聯
呢班人已經係牛迷

屌你老母又講呢d濕鳩野

你老母你夠唔係創會果下開持支持啦冚家剷
比撚盡你咪早我幾年睇波
咪撚扮到老屎忽睇透世事啦
十足十樓下公園阿伯係咁吹噓自己有幾撚勁不斷踩鳩人
要咁樣拎成功感真係好橙

屌你七公又撩交嗌？

屌 睇到你呢句真係好撚柒
死猁狗1892成立
咁你係唔撚係百鳩幾歲呀？
屌你老母你唔係創會果下開始g持
你經得起咩考驗？

識睇波無一個會鍾意鏝

曼阿車布力般？

第一日識猁狗？

我有個朋友今年42歲
真係老孫時代已經開始捧曼城
個時曼城仲係垃圾隊
佢個時特登飛去曼市睇曼城對列斯聯

我就係鍾意曼城有錢吹咩

收皮啦
屌你老母

答我未呀屌你老母

你又有幾識睇波

成班小學鏝學人睇波
比人講中嬲嬲豬

含撚啦你
走住黎屌
返屋企搵你老母飲奶啦

拎幾年英超 都係無乜fans
係街一年都無乜見鏝城波衫